ğŸ“‹ Analisi del Progetto
Il progetto Ã¨ molto completo e ben strutturato. Include:

âœ… Componenti Implementati

Core Types: Enum per tipi di dati e operazioni
Symbol Table: Gestione completa di variabili, funzioni e scope
Label Manager: Generazione automatica di label univoche
Assembly Output: Organizzazione strutturata dell'output
AST Nodes: Tutti i nodi necessari per rappresentare il codice Python
Code Generator: Implementazione completa del pattern Visitor per 6502
Parser: Conversione da Python AST al vostro AST interno
Hardware Libraries: Routine specifiche per C64 (grafica, sprite)
Routine Manager: Gestione automatica delle dipendenze
Optimizer: Ottimizzazioni peephole
Error Handling: Gestione strutturata degli errori
Test Framework: Sistema di test completo

ğŸ¯ Punti di Forza

Architettura OOP: Molto ben progettata e modulare
Pattern Visitor: Implementazione corretta per code generation
Gestione Scope: Symbol table con stack di scope
Hardware Integration: Routine specifiche per C64
Ottimizzazioni: Peephole optimizer funzionale
Testing: Framework di test integrato

ğŸ”§ Possibili Miglioramenti

Type System: Potrebbe essere espanso per supportare piÃ¹ tipi
Error Recovery: Parser recovery per errori multipli
Memory Management: Allocazione piÃ¹ sofisticata delle variabili
Debugging Support: Informazioni di debug nell'output
Standard Library: PiÃ¹ routine di libreria standard

ğŸ“ Struttura Consigliata
Per completare il progetto, suggerirei di aggiungere:

requirements.txt - Dipendenze Python
setup.py - Configurazione del package
tests/ - Directory separata per i test
examples/ - Esempi di codice
docs/ - Documentazione tecnica aggiuntiva

